去6月9和平示威行圈打卡既你聽住 民主並不會從天而降，必須使用武力對抗，才能迫使政府重視民眾訴求

唔岩聽既 話我3毛5毛既
可以負皮 封鎖 完全封鎖 上一頁

靠你啦

何謂遊行？
遊行嘅意義絕對唔係指齋行完就算，而係話比當權者，我宜家街上有（假設）五十萬人，如果你唔聽我地講野，我唔擔保呢幾十萬人會做啲咩野

愛因斯坦 (Albert Einstein)：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」；鄭有傑(導演):「良心的沉默是邪惡的幫兇。」

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號一齊去遊行！

比人行左先 差唔多完先搞